(結他) Ibanez aw500 nt 定 Taylor Big baby好

小弟睇上左兩枝結他
1.Ibanez aw 500 nt
2.Taylor Big baby
但唔知揀邊枝好
有冇結他高手可以比下意見